一人一張謝師宴圖（利申無伏）

係咪打賭輸咗要咁著

啊公好嘢

唔post 怕自爆

加密都唔識唔好做波記仔啦

求相認

C班收收皮啦 傻仔毒撚

屌你老母,我邊撚到得罪你呀陳_強?
你老母臭西著西裝好撚把砲咩?敗家仔!
我想慳返套西裝錢姐,你PO我上黎!我屌柒你老母

阿公好嘢

屌你老味 我對綠色鞋係我老母送 唔通我著老西襯啊
好彩影唔到我個樣 不過都係要屌 on99陳_強

咁你都唔好着白襪呀嘛

陳百強

入黎說為睇呢幅圖

仲以為有靚女睇

入黎想睇女，你俾啲咁既野我睇?
借刀去第二度啦

短褲白襪 媽好毒呀

唉我屌
好日唔入呢啲post
一入又中撚咗伏

對鞋幾型

呢個真

腳法都唔錯

好衰

除曬褲俾呢啲我睇

幽默感無得練
你老母好慘

相中人

有冇型棍版?

屌...嬲

著成點關你撚事咩

屌，對唔住

又係借刀post

個構圖真係好正 影到電影poster咁

?

個身幾型

屌你post我上來做咩牙

牙你老母

態度正確 巴打好野！點著關你地撚事咩 家下選美定謝師呀 謝師洗唔洗你地評人點著呀

我當年都係咁著

又唔係嘩眾取寵博出位
咁都要貼上黎

紅衫個樣傻更更幾cute
有無ig

迅雷頭

左面=阿joe?

頂你 呢張屌打